［集思廣益]平日狗隻返工放工如何防止被伏擊？

班呃ot既狗都總有收工一日 收左工自然要返工 又咁多人比人起左底 出哂樣

其實佢地而家點防止比人伏擊你知啦 佢地無左gear同一般人一樣 比人鶳點擋

定期出入狗屋既除左揹左保釋既手足之外 有冇狗之外會定期出入

如果有人/機camp住個門口而附近又有無cctv既後卷之類

如果街坊見到狗沖出黎會唔小心擋到既話

咁樣都幾大件事 數下數下就無咁1隻 好易有恐慌出現

希望大家幫手諗方法

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口